(引渡惡法) 天主教憂慮, 聖公會全力支持

香港天主教: ：修例令市民恐慌、社會撕裂 籲政府虛心聆聽 保障港人安全自由

聖公會: 教會立場是必須將犯罪者繩之於法，若不修例將令台灣殺人案疑犯逃之夭夭，並不符合公義。....又相信教友不會因宗教原因而被引渡至內地。

聖公=習

林病過底聖公會啦

聖公會好似不嬲親政府

相信

咁趁星期日林鄭上教堂圍住佢講啦

天主教徒好鬼奸
成日開記招呀、上報鬧政府
等人睇《六點半新聞》時誤以為佢哋為民請命
但星期日見到林鄭係唔會出聲

中共當初仲特登要湯漢出山

基督教自古以黎都係

其實湯漢已經好無guts
對比以前陳日君真係

管浩嗚條耶棍垃圾
真係賤人黎

習公會

聖公會算把啦

大陸成日用經濟罪行去處理宗教案件

大陸可以用走私、逃稅、非法經營等經濟罪名處理案件

聖公會係基督新教，新教都係靠打仗起家，企圖推翻教庭統治
犯罪就唔得，殺人同謀反就得呀?